有隻貓係身邊真係好爽

瞓喺身邊成個人都安心晒

Between 勿相認

狗都唔錯

好得意
咩品種？

都係概 但係上床就不了

英短啊

我隻貓啱啱趴左係我屎忽瞓教
仲自己咕嚕咕嚕
幸福到仆街

自動發熱既攬枕

屌我一打開房門即刻衝撚左出去

正

主子係留唔住嘅來去如風

我依家捉咗佢入嚟

最正先係放工等番到屋企，d貓出黎叫你

Between
好似冇人留意到

肥腳

瞓到脷都突埋出嚟

我有兩隻一齊訓

我有四隻

比著我有可愛嘅隻貓瞓我隔離
我一定係咁抽佢水
可惜我無

唔同人訓

食藥食到嘔泡

我果隻又係咁，你訓佢就走上床陪你一齊訓，但最衰佢打橫訓喺度霸成個床位

我嗰隻淨係陪我爸媽訓唔陪我

不過淨係俾我抱同吸

我果啲都係 一食藥水就噴泡

走啦呢度唔適合你

樓豬隻腳 肥撚到 有冇200磅?

最鍾意撚紙袋

地球都唔啱你添啊

冇啊 你老母就有

個樣好撚認真喎

係咪冇剪指甲

我都有兩隻喎

日日剷屎，好煩架

今日係到第二隻

死肥佬，啲貓見到你都唔開胃

肉球好靚

成日訓到反白眼
你地啲貓會唔會

同意
前幾日病到仆街
隻衰貓特登入我被豆陪我訓覺個下
個心真係甜到不得了

咁多隻
全部都係由細養到大？

宜家好憎英短
屋企隻英短正一死臭西黎黑人憎到死

尤其佢地訓係你兩腳之間個「氹」

對貓敏感，好想養，可以點

係好鳩撚柒爽

食敏感藥

下世

係 差唔多全部都係未開眼就執番黎

喵喵

日日吸貓

Same..
會瘋狂打黑痴
但有d就唔會..

好似可以打一排針整到自己唔會對貓敏感

係呀好肥好重 感覺好正 但又冇得郁 成日用小腿夾下佢啲肥肉

好肥美

好多敏感又養寵物嘅人都有食
你無知唔怪你
唔使醫生開藥房有

遲下有兩隻成貓入屋 驚屋企兩個大帝同佢地唔夾

我本身都對貓毛敏感
親戚屋企養左好多隻貓去佢屋企食飯
係咁狂流鼻水 試過抖氣都辛苦

但之後湊左兩隻貓屋企養
開頭都有流鼻水
但養耐左依家無敏感 好好彩
不過都唔係個個身體都可以抵抗到
你唔驚可以慢慢接觸

請問幾多歲

偷窺

好鍾意英短！

靚貓

Hi polite cat

靚係幾靚
但根本d貓大部分長期當你冇到
養黎自high?

睇腳樓主一定係肥婆！

我都養緊黑貓同虎紋
個樣一模一樣

聞一聞, 醒腦提神

樓主好撚肥

上黎決鬥

agree

我份人好簡單
見到貓圖就會正皮

養冇毛貓咪得

好痴人訓教 由其白色個隻 成日訓我手臂 好似bb咁好正 母愛出哂黎

認同

老細

好多隻

真好
我果隻唔痴身
唔會同我瞓

好肥美攬住訓實好正

俾你地J下

個肉球好似好靚

成個閪字刻左係額頭

想問幫佢地剪指界係咪好難
同埋係咪大部份貓都唔鍾意剪

成日都鐘意痴住人訓

樓豬隻豬蹄

要惡過佢地呵下氹下話好快剪完 之後勁快剪哂佢

黑豹？

一年前瞓明明仲有仲有好多空間
大下大下就可以成隻貓塞滿哂自己

樓主隻貓同我家主子係咪失散左既兄弟連頸背條白帶都一樣樣

兩個老細

你係咪想佢係你張床賴屎賴尿梗係要放佢走

怕比人認到淨係放個肚啦

佢好鐘意訓係我大脾 /挨住我個頭
一開始覺得佢好重 成個頭訓係我個頭到
但有日佢無訓 我竟然唔慣
自動抱佢去我頭到

主子好幸福

Btw 有個ig: baobaosin
鐘意可以follow下

Lm

我個隻同你一模一樣 但佢隻手個肉球係黑色

猫對生死好敏感 會去親近頻死嘅人

冬天一齊訓，唔洗暖爐都夠暖

係爽既

以為你口爆咗佢

隻貓唔痴我訓

好似人咁

[img]

有d 貓係好嗲人架
我隻仔日日痴我訓 早晚都摟我抱同摸
好明顯係真係摟抱同摸 因為佢想我抱時會係咁跟住我 然後喵我 對眼仲會有少少瞇眼 喵到我抱起佢為止
摟摸仲明顯 會用個頭起勢撞我隻手掌
我摸個時就咕嚕叫合埋眼享受 一停佢就又用個頭搵我隻手掌再撞過

平時一定要訓係d 睇到我既位 我係廳佢係廳 入房佢入房 去廁所好似驚我跌落屎坑咁 跑住跟過黎睇我去廁所

我沖涼時唔比佢入廁所 佢會係廁所門口等我 一開門就見到佢 然後有時返完工出埋街先返既話 佢耐無見我 連我沖涼都死都想跟入去 唔比入仲係門口叫到好慘咁

我唔得閒理佢時會訓係我睇到既位 然後突登反肚 轉黎轉去露個肚出黎 想我理佢同摸佢 有時唔得閒理佢但又行過佢附近時 會搵對手扯鬼住我對腳 真係抱住唔願放個種

帶去睇醫生要打針 一痛就望住我叫 打完針九秒九衝黎將個頭塞入我臂彎 對手仔又係抱住我對手 然後嗚嗚咁叫

會唔會太癡你
More圖

你個條絲質睡褲黎？

好正

一樣

布偶貓出名痴人 似狗仔

樓主你id有d令人不安

望咩啊望 哼

賓周生係面 撚樣

食訓跑

me too

呢張對比好得意 仲有個黃色cushion比佢訓住

西柚？

我隻貓琴晚係我枕頭隔離發夢飲奶 有吱吱聲我醒左影低佢個衰樣

爽條毛，佢訓我張床中間訓咗三個鐘喇
摸到手軟都唔走，就黎頂唔順要出去訓返佢張床

好中意壓住我肚訓，特別三間半夜一定要痴住人先訓得著

我個隻瞓到咁

右邊隻耳仔

puppy cat

照養,我都對貓敏感,但照養,幸福需要付出代價

養無毛貓

有隻嗲貓仲爽

樓豬女嚟

我錯重點我只留意隻腳

樓豬一定好撚豬 啲手手腳腳肥到

點解兩隻貓都？

你係咪之前合租po個個絲打？

有隻龜身邊仲爽，夏天用黎消暑一流

我隻貓有時訓係床尾 我一申隻腳出黎佢就又奶又咬雖然知佢好愛我 但係好痕 搞到隻腳要即刻縮番入被竇

布偶貓？
我都有一隻隻

勿相認
好打意

唔中意黐人，靜係中意食肥到仆街

養三隻 女女男
好鐘意同我訓 癡身癡到好似狗咁
出門會送我到門口
返屋企到企係玄關等我
每日未訓醒已經feel到佢地係度望住我
一打開眼總會有其中一隻監視我訓醒未
訓醒就會打signal叫埋其餘兩隻一起嘈鳩我起身餵早餐

我有睇你個post你真係好正呀隻貓!!!!!!!

最愛喺床攤開手腳

有時訓被出面涼啲

有時冚被瞓覺暖笠笠

角度啫 屌你啦又唔係睇我隻腳 睇貓呀大佬

有冇話邊一隻性格特別啲？

7隻

有貓萬事足
日日都好掛住佢
放假淨係想留係屋企陪佢

因為執返嚟已經隻眼有事
跟住帶去做手術

唔係我
我有睇佢post，佢隻貓都係單眼，連花紋都似

唔會周圍all屎尿咩

訓訓下俾人伸左腳都唔走

別人家的貓永遠不會令我失望❤️

每次抱起佢個樣就好似食咗屎咁

有無巴打嘅主子會meow黎嗲人
我個隻一Meow就係鬧人

勿相認

虎紋男啲脾氣好奇怪 之後黑女就好似公仔咁任玩唔嬲

天光一起身見佢訓左係你側邊 真係好撚幸福
都唔捨得起身 驚整醒佢

瞓得好得意

勿相認
女朋友屋企隻貓

I know that feel

我隻貓日日食藥丸都好乖，不過一食藥水就嘔泡

放多張訓覺相 佢成日抱住隻比卡超

會霸人枕頭阻住晒

巴打隻貓好惡咁 養咗好耐㗎啦？

唔用藥棒??

好有愛

你自己有冇養過貓? 冇嘅話就唔好人云亦云
有唔少貓都好嗲人, 就算唔嗲都會跟著你周圍走
同埋養耐左有感情 佢地都會對你有感情

我果隻又係咁見唔到人就會環迴立體聲大叫
係咁 "無~ 無~"
之後就會聽到佢癡咗線咁周圍跑
我就會係廁所應返佢 我重係到呀 就會靜返

屋企有5隻主銀
黑色個隻最痴我，成日要坐腳
試過坐足3個鐘唔俾我去廁所
不過個衰妹識聽我腳步聲，會係門口等我
美短大哥哥識得錫我，又係好嗲，佢最中意我啊媽
夜晚過左罐罐時間會係大門口等我媽媽

2年幾
一抱就鬧人
6點幾7點準時叫醒你
唔理佢跳上黎坐係你個肚
掉佢落地就坐係度係咁嘈
好啦 諗住起身刷牙同佢玩
起身就9秒9跑翻去瞓

我隻狗都會訓兩腳中間真係好正

catgirl

中間果隻

清你一開暖爐 隻貓會唔會哄上去

肚餓可以煮黎食

蠟筆小新

點解我果隻無咁乖

隻貓好得意
不過見到個肥佬就唔開胃

兩女一男咁開心

角落生物頭

仲有卡比

我個隻臭西黎 心情唔好一摸就又咬又抓 點樣可以令個臭西痴我多d

[img]https://na.cx/i/itrQOUK.png[/img]

勿相認

真係好正

好似樣
可唔可以影虎紋同黑喵俾我睇下

我個隻臭西黎 心情唔好一摸就又咬又抓 點樣可以令個臭西痴我多d

勿相認

係啊 所以我誤認左係你加上你地都養嗲貓

你講呢兩隻？
呢兩隻兩姐弟黎

我真係又恨又好愛佢 佢心情好拍我個頭示意俾佢捐入被逗一齊訓 有時太眼訓 唔理佢 佢條仆街就愈拍愈大力

我覺得係親近唔開心嘅人

好羨慕你地雙貓咁痴身
我隻貓永遠只會推開我 唔比我阻住佢訓
唔知夢世得罪佢d咩

佢2個都係bb時期執返黎？

係呀 雨天係部貨車底執出黎
果時仲要兩隻都未開眼
而加就肥絲大隻淨條識食

偷雞

咁撚似概!!!!!!

唔好再話我肥啊屌你地隻屎眼

好想奶你屎眼

訓腳訓肚訓心口訓背脊

你隻黃貓好似我嗰隻

一樣樣啲紋深色ddddd

痴唔痴人睇彩數架咋喎呢到話隻貓好惡/唔理人佔咗大多數
仲有痴人都唔代表鐘意你 貓嘅天性令大部分既貓只係當你長期飯票 有利益（糧食、體溫）比到佢咁解只係一個披著羊皮嘅狼

想養

個姿勢同佢個樣
都有一樣唔似既
我隻貓有啲麒麟尾 所以佢fing尾fing得好奇怪

原來係你

個紋有少少似

點解可以養到咁肥 我隻黃貓成日跑黎跑去 成身肌肉咁樣 食極唔太肥

其實差唔多肥佢都成日跑
不過佢成日喵要食宵夜 所以有肚腩仔

唔怕佢係地主到倒亂？

忍唔住喺藥房笑咗出嚟

間屋入伙廿幾年都有貓 我諗地主都慣

放養先好，行出行入玩雀玩下花喵下路人

見有人貼黃貓 我又貼下先
隻貓係街貓黎 仲要粉紅肉球

細個鍾意痴住我瞓
大個仔之後都少咗

返到屋企第一時間沖入房索佢個肚

好想同呢個post啲貓造愛

戴生日帽真係好頂引

不爽

除咗貓 我都想po下啲肉蟲

好肥好得意

我公司隻貓

ching係咪有啲誤會
呢條肉蟲嚟

有專比敏感既人養既貓 不過貴到傻撚左

點解啲貓個肉球會有粉紅色同黑色，
我見親戚養嗰隻貓，一隻手有兩隻色肉球

[member]知唔知道應該點修補好？
男朋友好委屈 其實佢真係好錫佢2個

佢地都鐘意係地主到打交 飲地主杯水
仲要跳上我嫲個神位

唔會

有冇details

我個隻之前都好sweet 唔知宜家做咩郁d起哂鋼 我好心傷
明明以前訓低會比我摸側身好開心，宜家除左頭之外一掂就飛機耳好易嬲咬人。但佢又會等我沖涼去廁所，不見不散。仲成日係我身邊反哂肚。
7個月 係咪青春期？過左一歲會唔會好d?
好掛住好sweet既佢。睇youtube見到人地d英短咁馴咁乖就好羨慕

我最近轉左軚用軟攻
佢癡唔癡你？ 我個隻好明顯係要係我身邊但唔會癡我。
有時我都唔知佢係要面定點，有次訓覺隻腳掂到野望下先知原來佢反哂肚陪我訓。 但平時抱上床或者想癡下佢都走

應該係講緊Sphynx，無毛好癡人

我本身都想養呢啲！

你唔好諗啊我依家就係一隻仔一隻女 點知兩者完全就好似同事咁樣嘅關係

我試過用 粒藥唔知飛撚左去邊 用手better

好安心

成個人咁

有貓真好

試過番到屋企 成個香爐飛左落地下

個打靶仔平時好痴人，係咁要人摸，但就唔肯入房訓，好似好驚青咁，入一入黎就跑出聽

晒埋太陽

貓真係好正

同我果隻好似 d色

絲打隻腳

準備出門口就咁樣 扮瞓覺

第一張相真係以為係我自己嗰隻

話說佢最近就係咁

你見到我係咪有兩隻嘅 一男一女兩隻都絕晒育㗎啦 黑色差唔多兩三歲嗰陣時帶返嚟 唔會打架但係唔會喺埋一齊 一個係房一個大廳一個係廳一個房 完全冇交集 亦都唔會理會對方 好似各自為政嘅同事一樣

好可愛呀屌屌屌屌屌屌屌

挨住我老公對腳
19磅

你嗰隻大野嚟㗎喎 食藥嗰啲好難搞

呀仔7個月 希望下半年我生活安穩落黎我就考慮養多隻

佢係我側邊訓緊覺 發緊夢腳仔彈下彈下咁

你以為好得意咩? 大隻就西你面

每朝唔使較鬧鐘，6 點半，喵喵喵喵。。。。到你開門，但星期6,日都咁

唔難搞㗎喎，好乖
呢隻22磅都嚟，勁乖

我個隻又係好嗲。我住村屋，成日一開門就聽到佢一路喵一路落樓梯搵我 喵到震哂音

鍾意狗仔多D

我隻臭西係絕育後就咁
以前跟出跟入又要人摸同抱
宜家一抱就飛機耳+hea 又成日啤住你

仿絲, TB貨, 但幾舒服

大肥仔

做咩我隻貓去左你到

中間嗰隻摩牙
好撚得意

我嗰隻都係

我隻臭西

家有兩貓
得到貓奴每日貓糧罐罐換貓沙
兩隻心想做貓好話做人😻

因為苦味

通常人係對貓既蛋白質Fel d 1過敏，好似口水呀﹑皮屑咁都會有Fel d 1。有小部分貓種既致敏蛋白質Fel d 1會少D，冇咁容易敏感。

好似自拍咁

訓到咁

睇到你地d主人隻隻都肥肥白白，好羨慕我果隻食極唔肥仲晚晚要同佢玩2個鐘放電唔係就起屋企喪叫喪跑
朝朝6點令準時叫醒我比早餐佢食，又要好咀刁唔食有魚既罐
但見住佢2個月大果時接佢返黎，唔痴人到依家一返屋企就見到佢出黎迎接你，仲用個頭撞你要你摸，咕嚕咕嚕咁，有咩唔開心都忘記哂

好粉

兩隻bitch

用咩Apps整啲outline出嚟㗎

我用 LINE camera 一筆一筆自己畫㗎

你隻英短好撚靚

btw我果隻英短要人摸先會搵你 摸夠就會推走你

無有錯
我兩隻仔晚晚都痴我瞓
一隻瞓腳中間一隻瞓腰則邊
我會摸住瞓腰嗰隻手仔/肚仔瞓
有時瞓醒見到佢地瞓我枕頭
每日第一眼見到佢地都覺得好幸福

得唔得意

係度扮衛蘭

保安貓

草泥馬🦙

佢唔鐘意入叫佢哩個名

隊完貓草

會點？

典地典足五分鐘

我果隻乜都唔食都不停碌地自high

:我未眼瞓你咪撚瞓啊

好能惡隻野

我都好想養貓，不過自己無乜時間照顧
屋企人又唔鐘意動物，阿哥又鼻敏感
我就幾鐘意，最近就養左兩隻龜
屋企兩老已經有言
如果我真係帶返去應該會家變

唔覺

如果呢個情況伸隻手入口會點

佢合埋口會咬到你
但係唔會大力咬，因為佢feel到有嘢自己都會即刻縮開

好sweet

係街成日見人用寵物袋咪住隻狗出街，個頭突出哩周圍望睇街，貓係咪唔可以咁？未見過咁帶貓出去！

冇話唔得嘅
但貓身體結構太柔軟，佢個頭過到即係全身都過得到
一定要用帶綁個身防止偷走，但風險太高
其實貓本身出街已經好驚，所以冇人咁做

屋企人有冇鬧？

去咗隔離屋個天台散步

最好唔好啦好容易賴嘢 走貓

鬧幾句 其實都慣哂
試過半夜聽到卜卜聲比佢地嘈醒
原來係有隻貓個頭塞左落空罐頭 睇唔到野周圍撞
見到佢地就嬲唔落

想睇你隻腳多D

訓得真係好樣衰
勿相認

啱啱有位絲打掛住追Post
而唔記得禁𨋢既你

下次麻煩主動禁𨋢

醜

同隻貓結伴環遊世界

睇呢個post？

咁kai兜

圖定老母